var questions = [{
	"question": "Na šta se skraćenica CSS odnosi?",
	"option1": "Computer Style Sheets",
	"option2": "Creative Style Sheets",
	"option3": "Cascading Style Sheets",
	"option4": "Colorful Style Sheets",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Koji atribut se koristi za boldovanje teksta?",
	"option1": "font:bold",
	"option2": "font-weight:bold",
	"option3": "font-size:bold",
	"option4": "style:bold",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Koja je ovih CSS sintaksi je tačna?",
	"option1": "body {color: black;}",
	"option2": "{body:color=black;}",
	"option3": "{body;color:black;}",
	"option4": "body:color=black;",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Kako se upisuje komentar u CSS fajlu?",
	"option1": "// komentar //",
	"option2": "// komentar",
	"option3": "/* komentar */",
	"option4": "' komentar",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Koji od ovih CSS atributa se koristi za veličinu teksta?",
	"option1": "font-style",
	"option2": "font-size",
	"option3": "text-style",
	"option4": "text-size",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Kako selektovati elemente klase 'klasa'?",
	"option1": "*klasa",
	"option2": "klasa",
	"option3": ".klasa",
	"option4": "#klasa",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Koji atribut se koristi za promenu boje pozadine?",
	"option1": "bg-color",
	"option2": "background-color",
	"option3": "color",
	"option4": "color-back",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Koja je default vrednost position atributa?",
	"option1": "static",
	"option2": "fixed",
	"option3": "relative",
	"option4": "absolute",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Na šta se RGBa odnosi?",
	"option1": "Red Green Black ",
	"option2": "Red Green Blue alpha ",
	"option3": "Red Gray Brown alpha ",
	"option4": "Red Gold Black alpha ",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Koji atribut se koristi za promenu leve margine elementa?",
	"option1": "padding-left",
	"option2": "margin-left",
	"option3": "border-left",
	"option4": "left",
	"answer": "2"
}];